Alexa等智能助手的引入开创了语音搜索无处不在的新时代，随之而来的是网页的可访问性。 数字营销人员必须拥有的网页易访问性清单|Atul Jindal | 2022年1月13日|搜索引擎观察 
 然后是盛大的首映，随后就爬到了推特世界的顶端。 好管闲事:白人和阶级的互联网酿造|尤金·罗宾逊| 2020年9月26日|Ozy 
 他解释了前往Nueva España的船只晚点出发的原因，并报告其中一艘船因此死亡。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这是一种非常黑暗的心态，是由于过度工作和令人痛苦的“退潮”的结束。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 我在随后的放松中吃了很多苦头，所以我再也没有这样做过。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 这三个人好象是第一次知道了联邦军的逼近，因而显得惊慌失措。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 任何原因都有其结果; 结果是前因的明确标志。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特